人越大越發現世界醜惡

大人既世界同中學比較時真係相差好遠, 人與人之間多左份距離感, 好想有返中學個陣既純真

中學都好撚醜惡

係。。70-90年代雖然係窮，但係開心

改變得到乜
唯有接受佢

youtube 睇呢套片
zeitgeist

有3集
有中字版
睇明晒佢你先至講呢句野都未遲

何解喔覺得細個時識既朋友已經係最交心